呢啲時期見工應唔應該戴口罩

正評 應該
負評 唔應該

戴驚俾人覺得你冇禮貌/有病菌 好矛盾

戴口罩: 你有病, 唔請
唔戴口罩: 你戇尻, 唔請

見到你唔戴先驚

正正係個矛盾位 戴又唔係唔戴又唔係

你問得出都...

唔帶 係自私狗
即刻唔請

原來冇禮貌緊要過死
咁你唔好戴

個HR唔帶都應該走人,仲講見

結論: 你去見工係唔會有人請

今年仲請人間公司應該係開善堂

咁fg點搵工今年grad

而家有offer都有機收offer，認真

一啲衛生意識都冇點請你啊清？

投降輸一半

FG最多工應該係年中，最多空缺係for FG
依家就算叫班FG去in都係去鄧下腳玩下㗎咋，就算有offer都一定係豬頭骨搞花CV

我會帶左先 因為唔知人地會唔會concern衛生問題 之後講聲唔好意思

打咗疫戰先，我經歷過沙士，知道經濟會差過08

保鮮紙

一樣
照戴, 入到去講聲唔好意思
如果佢地介意出聲講, 咪到時先除
利申:下星期ININTERVIEW GOD唔該

戴住行入去坐低客氣問一句好難